15蚊早餐

算唔算最平早餐？
對家$18得個包+杯野飲

買外賣差唔多啦

屌, d通粉接近涷ga